[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (66)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

gchi MIRROR考有feel快啲出街
呂爵安新look好靚仔啊!!!! 小儀有眼光

薑神95通渠佬巴打提醒

提防騙子 炒狗食屎

新po留名
祝我自己買到專

炒狗死全家

搶專嘅各位

救命好似以前讀u reg科咁

打完字發現爆左po
覆翻上個po

40個位

兩分鐘

係Tutorial

Lm我愛爵安
呂爵安世界第一
仲有唔夠半個月就出Solo
對你有信心網軍一定幫你睇爆佢
拍綜藝多謝你珍惜每個機會期待節目出街

Jerdan Is Real金Jer by頭號柳炒

慘過reg 科啦

新po留名表白隊長

囝囝女女730 今晚記得坐定定睇

狂舞派3

2月11日 農曆新年 盛大獻映
請大家多多支持
支持本土電影
支持隊長

連登許願池祝願順利如期上映

睇完個記者會更加期待班仔一齊玩遊戲同埋兒登把聲有啲萌萌地小心身體呀

仆街我買到啊

MOOV SHOP竟然仲有

我又買唔到

禁到最後數量不足

恭喜哂你

9衝

買到？

咁好彩係四十分之一

我都係

冇啦

恭喜哂

數量不足

我無買呀 但係我有試吓加入購物車 去到俾錢嗰個位都仲順

買唔到

兩隻都買到

依家再㩒已經數量不足

買到

數量不足重新選擇

好好彩呀你地做到1/40

買唔到呀

我考慮左一陣都係買左1版only
如果之後佢加印先買埋另一版

要填地址 好kick
初初我仲on99咁㩒左去預售

恭喜你啊喂

本身想買埋one 但冇曬

恭喜你
買咗兩隻？

2021年嘅運應該用盡左

恭喜虎嫂
可以一齊J

恭喜你

會唔會再出？

希望有得再預售

好似多人過今朝買到

買左All咋
買到已經好開心

終於係屋企都可以見到我老公

恭喜
失而復得要去買六合彩還神

你地好叻呀做到1/40

今朝真係
見到有人問cdw啲staff做咩咁多人排隊

我都想
我估仲有一堆人唔知moov shop有 再預售會好好多

仲有all 喎

竟然
大家快啲去

冇啦 我禁左好多次

假㗎

俾唔到錢架

假嫁佢個網唔update

你哋好叻 恭喜晒

好驚第日買唔到演唱會飛

又假希望

恭喜絲打可以帶鏡仔返屋企喇

Wow
One 定 all 呀？

填晒資料比唔到錢
我想要all啊

恭喜虎嫂失而復得

我就係奇怪all應該多啲人爭

我兩隻都買唔到

但點解我1/40我都搶到 平時手氣明明好衰
2021運氣(已用完)

恭喜

應該集集都有鏡

真

買唔到既朋友仔
我地要相信diutv百屌成才會加印

新po留名

每日一po
每日表白安濤神

Diutv 啲碟可唔可以再加印
完全搶唔到喎大佬

Wow
恭喜絲打

仆街 搶唔到（2021冇運氣）

要睇返鏡仔開心下先得

Take my money

做左陣野冇睇, 返黎已經去到新post

多謝 可以拎番隻虎番屋企

多年嚟買韓團演唱會飛訓練有素

第一次追星冇經驗

推得快到我追唔切呀
祝mirror大紅大紫

以前追日團 無論J家定其他band
都慣左fc抽飛
好唔慣搶野

咩都買唔到
搞到全日完全冇心機做嘢

我明 啱啱我都係咁
一齊等其他product出啦

可唔可以出poster

會出咩product

好感動

903

我阿媽同我講： 香港樂壇有救

新po繼續放腐
姜SON IS TRUE LOVE

錯重點 陪排隊位男士好偉大

每位瘋狂嘅fans旁邊都有一位冇眼睇嘅伴侶

可能係位男士想買呢
出面有個po係我男朋友鐘意左mirror點算好

求link

今日排我前面果個係單拖男仔黎

呢到
我男朋友鐘意左Mirror點算好

買俾另一半啫

樂壇未死
MIRROR仲有希望

話說個景象係cdw一話冇晒坐世界即刻拎晒個手機出黎篤

有睇鏡仔真係要紅喇
媽呀 我啲仔好叻好生性呀

咁快end post 仲以為有潛力

跟機
最愛姜son

由排Chanel變排唱片舖

繼續jerdan lm

對住左2下前嘅尷尬囉

日常炒車

edanlui騷擾jeremylaoud日常

方丈牙神 #掛住力圖仔仔的第x天

: 阿jer仲癲喪過我同anson lo

感動

新po表白
我愛盧瀚霆
斯文靚仔眼鏡霆
愛你愛到無得停

淨係留意到姜仔係後面
見到佢一有野食就開心

花蛆影多啲啦
難得咁多人入坑仲唔食住條水路

但係呢啲唔係好味嘅嘢食佢哋話姜仔冇食到淨係舔左幾下

盧瀚霆開劇加油

姜仔既為食好似唔好食都會放入口咁
好想睇佢做譚仔ASMR

搶完再搶 viu快啲再出product
我愛大埔遊戲王邱傲然
今集係講我老公可愛嘅一面

開朗虎牙檸：Hiiiiii~~~家瑜

被屈虎：又係我？！

為食虎牙檸：好肚餓呀

崩潰虎：等陣先等陣先
Photo/GIF from 牙虎fc tg group

牙虎 無悔 隊長 皮皮新節目
今晚 730 牙虎 牙爸
聽晚 730 牙皮 牙悔
請多多支持

上次佢係咪台灣返嚟連食咗幾日譚仔

好想請姜仔食粟米肉粒飯味雪條

真係好小朋友 咩都放入口
我表兒甥(2歲)又係咁

之前去烏溪沙嗰集MG嗰個咁嘅部隊鍋姜仔話絕對唔會形容為好食只係放得落口

連續食咗五日
仲有一日唔夠食 叫多碗

佢真係好好笑

就快開劇
大家唔好唔記得姜son啊

有個event 好似係furla
姜B係咁拎 cupcake食
食到比牛演叫佢停
但姜B keep住問人拎 笑死

姜仔
坦仔好肥嫁

佢個style真係鬧佢唔落
仲會覺得好cute 想比多幾件佢
平時如果啲fd咁柒又食又拎真係會屌

如果同佢出一日街
有幾多%時間係同佢食野架呢

仲要偷偷地襯牛演唔知又走去拎黎食

一到食嘢佢真係好可愛一路睇一路笑

最後牛演發現咗

好好笑 牛演一開頭仲問佢好吾好食，又幫佢問staff 拎多舊餵佢食，姜b真係好q

到底有邊個可以管住佢
個個哥哥都係笑佢肥仔又俾佢吃吃吃

去到最後一秒都仲想食
佢偷笑個樣真係可愛死

痴線
姜仔：食多舊
牛演：俾多舊佢

笑到我心諗條片幾時完

開拍啦

開波拍啦
牙登同教主都要加油

爵安個頭

靚仔到癲!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有少少日本社畜feel

呢兩個髮型！！！很可以！！！

登神

笑死 有冇咁餓啊仔

真似足日劇

教主兒登
廣泛地區水浸警告

地拖係邊

唔係講笑 兒登呢個髮型
令佢有啲似田中圭
利申I love 田中圭

OMG 兩個開劇加油呀！！

表白盧瀚霆

等你新solo同等睇大叔的愛

好靚仔啊大佬
登神拍劇加油

深髮逗號頭淡妝盧瀚霆完全世界級

教主著住白色呀伯背心同兒登入浴室

真係有啲似

我不行鳥

啊！！！！！係黑髮呂爵安啊！！！！！！！！登神！！！！！！

兒登個頭尋晚咁淺色今日又即刻染番深色教主個胸

日本社畜通常都係白恤衫 複製人咁

尤其是唔笑嗰張

唔係講笑 佢米好襯個畫面超級嘗心悅目!!兩個都咁靚仔！！！

今晚係咪有牧陪田田12點倒數生日

勁靚仔勁靚仔勁靚仔勁靚仔

聽日生日開戲

兩個聽日應該都會一齊開工連續三個生日都有教主

好幸福呀
連登鏡po要暴動鳥
我今次反而鍾意教主個look多啲

好靚仔

救命好sweet
合照合照求登神生日合照啊

兒登個髮型

好幸福啊
連登許願池再一次大成功 係深髮呂爵安啊

咁快換咗衫既
啲衫好似好日系

呢個豉好襯佢！！！好溫柔

唔係阿嘛 我勁唔鍾意佢
唔好介意 我覺得龜真係好樣衰 成日做埋啲靚仔角色真係頂唔順 所以edan千其唔好似佢

教主100分 兒登田中圭
兩個都咁正

教主呢張好似美顏得太勁咁

呂爵安個分界

黑髮淡妝逗號頭盧瀚霆我攪唔掂呀

個look好親民呀

頂教主呢個頭 我要進入神坑了

兒登個頭搞唔掂啊喂

好靚仔呀
登神拍劇

呢張cap佢個wink cap得好靚

可能拍呢啲劇要化到咁？

呢個頭好襯佢

好鍾意佢地著日系
暴動推post

真係勁日系仔仔mode

呢個逗號頭真係好正啊喂頂唔緊

教主哩個look
有冇好心人幫佢瘋狂整signal stickers

真再加埋佢氹人：春田 唔好嬲啦 好冇？

登神CP值Max

淨係兩個story呢到都暴動
播劇個時都唔知點算

啊啊啊啊啊啊好靚仔

睇下破唔破到黃金蛇個record

破6分鐘推完一個post嘅紀錄

教主好啱日系
勁溫柔暖男
我就嚟比啲口水浸死

腐女一定得

仲要冷衫
好鄰家男孩

好期待啊救命
盧瀚霆呢個look真係好睇到我不醒人事

大叔的愛都應該好多街客
希望唔好好似太平紋身店咁

冷衫係唔係佢地啲家居look
除咗件冷衫走入浴室

要唔要maki嘅CPR呀絲打？

同春田田一撚樣嘅

喂呀

冇喎我覺得好好J喎佢呢個係story video 黎嘅頂多落左filter者

學長我無大jj但有連登ac吹奏你，改變戰略攻略我okay？

係 以前日團抽飛講運氣
好耐冇搶過飛

勁好j....

真 連造型都同春田田一模一樣

喂吔 搞到我真係勁期待

係咪可以開創冇開播爆幾個post嘅紀錄先

應該冇時間打字討論，全部上emoji

動態睇到係個燈眨眨下
應該係燈光問題
好好J

有無人知邊到有得睇返大叔的愛

黃viu

我前後都係幫阿女買嘅爸媽
佢哋都話因為阿女而留意MIRROR

Netflix有

之前男排經常打得字黎大家都推完

真係暴動啦
佢哋嗰look好正啊
兒登個頭可以再執執教主好靚仔啊

今日第一日開拍已經推到咁

駛唔駛出面開定po先cap晒啲花絮
未開劇先爆po

黃金蛇個post未打已經完撚咗
呢套應該顧住拖地 冇時間mon po

小心臟承受唔到教主好靚仔

坐喺浴缸睇

呀！！！！！！！！！！！！！！！！
登神好L靚仔呀
地拖要人

真
2個story已經痴晒線

兒登個頭應該係特登咁執因為春田個角色就係咁奇奇怪怪勁同冇fashion sense （ 有一集就係教主個角色要幫佢襯衫）

其實大叔的愛2016年出過一集短劇40分鐘左右
劇情都好正好癲

真係好附合真人

兒登尋日先話個角色同佢性格有少少冇Fashion sense

睇完呢兩個story狗衝睇返日版大叔的愛先

日日係咁我屋企真水浸
靚仔到都唔知仲有咩可以讚
逗號頭好正

不過呢個頭係咪有少少夾到似假髮？

預告po
開劇po
劇後討論po
會唔會過到二月廿九

冇睇過原著
應唔應該睇咗先

仲有周圍pat野呢個習慣
（最後一集

一定過
岀個story 都推咗幾頁

暴動式推po

得7集！超建議睇咗先！睇完多啲ff空間啊嘛

未睇過係咪應該打咗個底先

好想快啲有得睇

今日Day1兩個story呢到就推到咁
如果記錄晒佢地Day1至到煞科
再去到開劇
有無人開定大叔的愛既post

未知幾時上電視就已經開好癲

欣宜tone: 姐姐好鐘意呀

召喚樓豬先

搞唔掂 一張圖就推爆鏡po

半年後都唔知播唔播到

日日ff

今次終於唔洗用遮瑕膏著住黑色凸起位

屌 又bin c

喂呀~點呀~唔好留意我心口嗰點啦好冇

原著就係有一段係教主個角色
係到不停數兒登個角色嘅缺點

On processStay Tuned

姜仔：jeremy都有遮！我都有遮！

呢場戲一定最得心應手

教主應該數得好開心

自膠

個段真係好好笑好建議大家去睇咗先
而家諗翻起呢段完全sub到兒登個反應落去

教主自帶美顏

就算劇本唔掂

靠兩個個樣頂得住

不過兒登呢張真係好似

痴線好想知廣東話點出街想講兒登變返黑頭好嫩口

搞緊啦搞緊啦

新入坑姜糖，推到花姐見到加印加預購

你班痴女 冇睇一陣又咁多頁
登神如果每日1 個story 真係不得了

辛苦曬樓主

牙煨可摸以幫手客串
反正咁中二病

頭咗頭幾分鐘原版就好多FF
兒登比人摸手仔

如果未睇過BL劇嘅 都建議大家可以去睇吓原版有個心理準備先
你可以唔使睇晒 大概知講咩

今日賣碟 11點又推咗堆 3點又推咗堆
之後又到登神派糖 當然推得快

睇到造型之後已經ff到晒由佢2個做嘅劇情出來癡線搞唔掂啊

呢排每日都過年
diutv 生性

中間啲劇情其實會睇到對春田有啲忟 後尾我覺得係有小小暴走嘅 希望viu拉長多啲集數啦

洗唔洗開定劇po
定去呢度集中討論拍攝途中story

黃德斌拍港版《大叔的愛》 同MIRROR成員Anson Lo Edan玩hehe

之前男排拍緊嗰陣班仔都勁多story
但冇集中埋一齊,好想一次過重溫

俾未睇過原著嘅絲打參考下
主要角色大概有呢幾個，大家自己ff住先

樓豬話搞緊

ss做大叔老婆好似太後生，
應該做Edan由細到大嘅好朋友，
但單方面鍾意兒登？

上星期一confirm就用左2日煲番
可以無限ff

多謝樓豬牙波牙牧愛你

真係好快煲完 坐定定星期日都睇晒

ss係邊個？

真期待左成個星期然後一分鐘同我講賣哂

好想睇除衫

ViuTV不如叫黑豆水TV算

個個都要飲黑豆水

有冇黑豆水可以sponsor 下鏡仔

日版個個超靚女

好想睇教主同兒登一齊住
教主係唔係要煮西蘭花炒雞柳比兒登食

金Jer

佢要幫佢洗衫拖地

喂呀 你唔好食薯片食到跌晒落地啦

阿牧個角色同教主一樣
都係咁叻煮野食物

春田安&巨根霆

有聲
仲日日煮埋便當

仲有一個鐘

Dee gor做店主
右下係阿正

句喂呀係自己加對白

日版春田係勁大頭蝦無手尾，
成日呆吓呆吓懵吓懵吓，
諗起兒登之前話想做啲繼承者們男神角色，
今次又係搞笑角色

希望遲啲真係有機會俾佢做到高富帥角色

諗吓已經笑到停唔到

睇完太平街啲選角
好擔心diutv 又亂嚟

收工又幾百個 點追

登神派糖
正常嘅

沙田cdw喎
我鏡要紅喇

套套劇嘅班底都唔同
暖男同男排咪幾好
比啲信心

香港陸沉喇 搞唔掂啊

等緊

蘋果mon住登神出新聞

連登許願池又再發功 我唔得喇 黑髮淡妝逗號頭真係J死人

我諗朝日都有睇過下選角掛
佢地應該唔會想海外翻拍版太崩

而且翻拍有個現成嘅參考好過原創
太平紋身店真係幾驚恐

右下可唔可以係小儀做

除非已經浸壞部電話 如果唔係完全冇難度

很想要

得喎 Renee好靚女

本色演出

登登登櫈歡迎大家一齊入去瘋狂討論同upload相關嘅story上去等你地！

【ViuTV】香港首部BL劇《大叔的愛》劇前討論區 (1) VIUTV我真係好想要幕後花絮

tiger仔呢個髮型真係巧巧睇

希望日日都有post

虎仔放頭髮
好想幫佢紮辮

唔該樓豬

日後關於大叔的愛嘅新聞,圖,story,片啊 都可以繼續係鏡po貼同討論啊 不過如果想瘋狂討論,ff同洗版就去番劇po啦 又唔使驚miss咗其他鏡仔嘅消息

Reflection 碟版mix得好聽好多

放工入黎, 已經冇哂追前面post, 跳住跳住咁睇到呢度

如果虎仔有份做就好客串下都好啊想多啲人諗佢

辛苦樓豬了 牙牧愛你
登神我嚟喇

成個鏡post 濕到水浸

7:30 viutv 囝囝女女730

大家坐定定未呀

開咗電視

等緊睇虎

好興奮呀

好正啊牙爸牙虎

Cut姜濤

因為三部曲幾鍾意阿jer
再聽睇番jer 以前d訪問
佢同Edan Anson Lo d互動好鬼正

好欣賞阿Jer叱吒攞獎時同九巴live話想多d人聽番廣東歌

我虎好似軍閥時代啲少爺仔

出左幕後花絮呀

我淨係聽到大聲左
Me fail

我指九巴個live
我搵唔到編輯留言個位

可以睇埋迴光物語Music Live有Edan做嘉賓兼MC佢哋合唱㗎同埋Edan同Jer一齊開嗰個live好搞笑仲有Mirror頻道Jer都同佢哋好多互動

佢地d互動真係好好睇

Lokger 主持得唔錯喎

點解要唱歌？點解要搵啲唔識唱既夾硬唱？
點解錯哂歌詞都出到街？點解唔淨係吹水？
救命 恨鐵不成鋼

不如都係傾下計算啦

錯哂歌詞都話原來佢記得哂

寧願好似大台個啲後生仔傾吓計咁...
不過為左鏡仔會睇落去，期待聽日既皮皮

Viu mon po員工 ：唔該唔好再逼佢地唱歌

考有feel

三分鐘熱度又有仔仔睇

3分鐘熱度仲好睇過730

屌 咁就完左啦
聽日牙悔牙皮嘅fans 做定心理準備啦

姜B送咩比佢地呀

但佢無限金錢support好好笑

應該係睇Edan部電話就知

睇第3晚730
除咗欣宜 真係想問睇緊乜

姜仔對啲隊友好好不枉大家都咁照顧佢

我睇咗啲咩

730暫時有啲尷 不過今集lokger做得幾好

其實清談節目唔係唔好，
不過如果要聽清淡，我哋可以自己聽電台
問題係而宜家一半傾計，又一半唱歌好奇怪
如果真係要清淡不如一個鐘傾計好似mirror頻道咁
起碼真係可以深入了解到佢哋，
如果睇完呢個好似唔知聽咗咩咁，每人淨係得嗰幾句

終於唔使俾人bin c 11個人分一盒手信

我miss左

不完美 唔係好可接受 非常需要改善

如果睇完呢個好似唔知聽咗咩咁，每人淨係得嗰幾句 viutv可唔可以檢討吓

迴光物語live都有睇
本身仲考慮緊買唔買隻碟支持阿Jer
而家唔洗諗了

啱啱位嘉賓唔知做乜鳩
然後半個鐘唱左2首歌 有九成時間都好撚難聽
最好睇嘅傾計得個小小時間 每人講2句冇撚左

希望佢出加印啦

竟然係九巴自己出花絮
夜d睇

聽日到陳瑞輝啊啊啊啊

mirror頻道

7:30開始

教主: 呂爵安著衫好特別,好有勇氣,好堅持
例如undersized黃色hoodie

第一眼睇到 中分Jer

Po埋link俾妳
牙柳同mami跳舞好可愛

同埋日日都戴嘅帽

鍾意呢幾個嘅話 首推呢條片 雖然冇畫面 但係佢哋啲互動好好笑

未睇先推

感謝分享
而家即刻聽先
（橫掂未播太平紋身）

祈願MG3開一集穿撘嘅主題
定一個金額係一個地方互相買衫俾指定成員
呢到提過咁多主題都夠viu拍一輯MG3

秘密嵐 有冇同好睇過

依個識睇要睇埋留言版ver.

襯衫呢啲嘢係咪要加埋193

193客串幾好啊

同好來了

The clock's tickin' The clock's tickin'同掉進深尻次次佢幾個係到就好多經典笑點出來

最後所有人都著得好柒
因為佢地一定會玩野

柳一定要幫兒登買等佢唔敢再話你係乞衣

懲罰係着女裝錄一集MG會唔會刺激啲

搵教主啦
教主襯衫都有啲心得㗎

每人係自己衣櫃拎一套衫再撈亂抽籤咁襯一套衫都唔錯

襯衫嗰幾集真係勁好睇勁好笑
兒登=翔 （時裝車禍

想睇佢哋全部人著好似膠戰入面嘅睡衣

迷彩 永恆嘅經典

感覺上雖然193自己會着啲貴嘅衫但193係可以將啲平嘅衫都襯得好好教主襯嘅衫應該全部都好貴

想像唔到其他仔着嗰件藍色花花睡衣Jeremy應該都可以着得好睇

教主嘅style唔係個個襯得起

因ton似係會好似大野咁懶醒買哂model成身

仲要係訓覺果陣唔小心買左

瞓醒見到廣告個model好似着得幾好睇

因為33真係好高大所以著咩都好睇

不過最主要都係要有fashion sense
姐係兒登冇嘅野

呢度大大話話都幫viu諗左一百幾廿個題材

仲有雙層灰色風褸

幻想兒登著Double衛衣

係 高得黎又唔會好瘦削

題材多到可以拍MG5

教主著普通白tee同跳舞褲都好睇喎
係sense嘅問題
教主貪靚係真
啲嘢平定貴係另一件事

Fashion既完成度靠個樣

同埋貴嘢都可以著得好柒㗎

連登許願池

仲想睇佢地玩switch 夠低成本啦掛

佢連普通嘢都係貴嘢

教主真係好有錢

如果有集可以好似歌手門咁，好認真咁畫畫，
介紹對方應該都幾好睇

想睇佢地好似柳樹林果集，大家一齊作一首歌出嚟

正喎，或者將一啲好出名嘅歌重新改詞應該都會幾好睇
好似whizoo啲人之前改一人之境

黃Viu 好似幾十蚊個月，可以試睇

姜仔：吓最後一隻唔可以出draw既咩

好想全民投票 然後全民恥笑

利申當年有投

我記得我睇嗰時唔洗俾錢㗎喎，
應該純粹你有Account就得

成日俾佢呃到
全民投票既話 一定jer 啲style最易估

改咗收費好耐啦
通常都係free 頭2 集

193同教主開一個講fashion嘅節目

ohhh竟然，
但係我呢排睇韓劇女神降臨
全部都免費可以睇，
唔知係咪部份先要收費

跟貼韓國進度就free 過咗時/重溫要收費
但其實好抵睇 都係$15/月 電視app 又睇得

夠開好多季mg 再加其他節目都仲得

其實個心理準備由頭2集已經做定咗

$15真係好抵，平過Netflix

Shirley sham沈殷怡 美女郊遊遊嗰個

諗起之前佢哋有一集玩誰是臥底

仲有無人陣間會睇太平紋身Eric Kwok

聽緊 笑鬼死
已經超越互動 直情係失控
好明顯花姐唔喺格離

好想睇喎！個concept有啲似韓國嗰啲偶像運動會
可以搵多啲人一齊鬥

同連登一齊睇
琴晚隔離po笑死

又係時間挨劇.....

為咗姜仔...

你係咪弱智架 有得你睇都睇錯

OH
我仲以為係新手冇得編輯

king jer失禁式尖叫

喂呀你地又推到我追咗2個鐘先睇曬

屌那星教主愈睇愈靚仔

Diutv入黎抄功課 唔該

Mirror IG居然po隊長狂舞派劇照

佢做阿牧一定一定會令男人都心動

仲以為係電台節目之類
呢家先得閒聽

講起JEREMY屋企, 我最近覺得JEREMY好似好慘咁,
因為最近先知佢係自己住, 同埋睇EDAN D 片, 見到睇相師傅話佢剋父母
另外有段唔記得係MG定訪問片話佢係最後一個入MIRROR之類

我fd (女) 睇到張相已經心動緊

正常嘅

原來Mami有follow jer嘅fc

唔好講笑真係會腐眼+心心眼全開
好好J

佢真係柳柳粉黎架

我係柳粉又係樹粉 感覺好奇妙
我鐘意嘅歌手鐘意我鐘意嘅歌手

張相唔完全反映鏡仔威力
因為一早有大批預售,否則場面會更墟冚
不過靠每間鋪10~20隻點衝銷量榜

柳樹林打手見到柳樹林上節目真係開心死但完全唔夠睇啊

第一張姜仔又唔俾人掂個頭
補返張俾掂嘅先

睇完變左柳樹林打手
viutv快啲開
柳樹林打闊演唱會3小時足本版
我願意課金睇

姜son真係勁swt
教主我個頭都亂咗呀

再來

真心sweet

教主:我幫你梳返好冇

姜son真係好sweet

在心中 姜son is true love

Give me five

應駿安濤son都好可愛
好想睇呢5個同框

佢講「好冇」嗰陣一定勁溫柔 真係ff下都會怕醜

麻煩下次善用偉大嘅Google search你打Anson Kong/分化撚/😊 LIHKG已經可以快速追po

呢個po嘅置頂懶人包嚟
[VIUTV全民造星] 12人男子組合MIRROR討論區（46)

#228 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

郭位幫你梳返好個頭

我要澄清返我唔係校長夫人

教主唔同兒登倒數生日？

可能兒登想返屋企同屋企人過呢

呂爵安２４歲生日快樂！

多謝23歲好叻仔嘅爵安用盡努力帶歡笑俾我地！
愛上呂爵安真係好幸福啊！！！
請爵安繼續做你想做嘅事，盡情認真，搞笑，展露你獨有嘅才華！
網軍永遠係你背後支持你愛護你！

2021年繼續陪伴爵安一步步走到你的夢想。

#個人Solo #大叔的愛 #考有feel #膠戰
#呂爵安世界第一

呂爵安生日快樂
愛你呀兒登
拍大叔的愛要加油
有時間Mon下post啦呢到好多痴女

熱烈祝賀
呂爵安24大壽快樂

生日快樂新開始
祝你
solo順利
拍劇順利
綜藝順利
最重要係開開心心
希望你所有夢想成真

送上我最愛嘅
自彈自唱安

呂爵安生日快樂
2021 係呂爵安年
祝你solo 劇集 綜藝 都順順利利

2020.01.21
HAPPY BIRTHDAY EDAN LUI

今年排劇solo都要加油
2021係屬於你嘅一年

兒登生日快樂
期待你嘅solo
拍劇要

啫哩米的愛
兒登笑得好燦爛

呂爵安生日快樂！越嚟越charm！才華橫溢！solo 大受歡迎

呂爵安生日快樂
大個仔 生生性性
拍劇加油 等你套劇啊

啫哩米好準時

呂爵安生日快樂

爵安日
生日快樂

啫喱米準時12 點
so sweet

靚仔貴氣重情重義多才多藝千變萬化音樂綜藝知識小王子
呂爵安生日快樂
多謝你珍惜每個機會亦好努力咁做好
請繼續加油 但要注意自己身體

由你cover柳兒水刑物語到月尾出自己Solo真係有種說不出的感動 到咗你適合嘅時機對你有信心 一定幫你聽爆佢

呢排開新劇
放膽去啦想做就做

So Proud Of自己係爵屎
唔需要擔心人哋點睇我哋
我會永遠做你嘅網軍支持你，永遠

通渠So sweet

呂爵安生日大快樂
屬於你嘅月份 祝你事事順利
永遠愛你！！！
呂爵安世界第一

兒登好charm呀 生快!!

爵安生日快樂
希望你無論喺拍劇，綜藝同solo都要順順利利！
你從來都唔係陪襯嗰個 唔會後悔做你眾多爵屎中嘅其中一粒

呂爵安 生日快樂
[b]演藝事業蒸蒸日上

兒登個樣好攰
好好咁瞓返場生日覺啦
Sweet Dream Tonight呀兒登

牙登生日快樂

半個爵屎祝你出solo順利 越嚟越多job
最後由No變Yes

心痛牙登 勁頹勁攰

翻到屋企有佢隻肥豬仔陪佢真係好
生日快樂啊兒登
今年係你嘅年來啦 加油啊

牙登好sweet
每日返屋企見到妹妹就係返工既動力

掛住追po冇留意過咗12點添
呂爵安生日快樂呀！！！
嚟緊呢一年繼續加油 要開心 要健康 繼續做自己鐘意做嘅嘢 兒登網軍always support you

呂爵安第一首個人單曲
快將推出！

HAPPY BIRTHDAY EDAN!

爵愛最開心就係見到小如豬

阿正小儀笑死我 最後有呂爵安女神啊

有咁嘅阿哥真係羨煞旁人
小如豬好幸福～～～

靚仔到

熱烈慶賀爵爺24歲大壽
兒登女solo拍劇綜藝加油 連登網軍永遠支持你

雖然大家成日mean兒登
但大家都好錫牙登
兒登好抵錫

爵安真係好錫阿妹
生 日 快 樂 呂 爵 安 ！
Solo， 拍戲，綜藝 順順利利

呂爵安生日快樂啊喂

24歲仔希望你過得開開心心健健康康
可以做到多啲自己想做既事

2021兒登豐收年

掛住碌IG唔為意過到12點delay左添

So sweet
好想有個牙登做哥哥
有才華又靚仔又錫屋企

Jeffrey煨突然唱生日歌 好好笑

呢度成班女個心動到十級地震咁

比佢恨到牙煨叫佢做呀哥

爵安生日快樂
祝你今年所有嘢都順順利利
就嚟有歌聽又有綜藝同劇
努力嘅人係會俾人睇到㗎
我地會一直支持你

仲要登神造型都好好睇
呢排由jerdan 跳槽去神神到

仲要由牙煨口中講出孖生

呂爵安生日快樂
solo順順利利
祝你可以繼續做到你想做嘅事

嘩fc好有心 佢地都好好人肯拍片
俾著我一定感動死

仲要搵埋stephy真係好有心

牙登生日快樂
預祝solo大成功 拍劇順順利利

足足大我6年

牙煨仲係膠膠地 好好笑

Edan Happy Birthday
祝你Solo成功
拍劇同綜藝都要加油呀
多謝你一直都咁撐兄弟
應駿安濤Son一齊加油 大家都要大紅大紫

lm
呂爵安生日快樂
新戲新綜藝新solo
大一歲後繼續大紅大紫

安
生日快樂

繼續做你鐘意做嘅野
拍劇 solo 做主持都要加油
成個連登back up你

勁正，小儀秒變爵屎

兒登生日快樂
本命年要加油啊

兒登女生日快樂！
連登網軍會一直支持你

兒登～生日快樂
有Mon post既你 希望睇到我ig direct

兒登生日快樂

想讚下ViuTV 大碟啲歌相比單曲出嗰時好聽好多
應該有再使錢搵人mastering

生日快樂啊 安安
嚟緊要加油啊 支持你

dr leung係咪已經入埋柳柳tg grp
連廣告都要幫柳R埋
私心都想再睇柳·樹 · 林同框

頭號柳炒
廣告商可以搵埋呢條女同牙柳一齊

Mami真係好鐘意牙柳

柳.樹・林連我媽(街客)都話好正
Viutv你地有mon po嘅話麻煩望下呢到

咁one and all cd digital version係咪都唔同之前出single
冇cd機聽碟

係啊 我都係聽緊串流
一聽心諗點解好聽咗咁多
再對比返之前啲單曲 應該有再執過
啲聲係靚過單曲嗰時

最明顯係reflection 前奏
無咁blur同埋啲bass有力好多
估唔到乞衣viu肯使錢

呂爵安生日快樂

無論係認真定搞笑嘅你都好吸引
記得花姐話你係陪襯 真心替你唔抵 明明咁有才華 但無被人看好
想同爵安表個白 你係我心目中你唔係陪襯 而係開始發光嘅星 希望有更多人睇到你嘅好
期待你嘅solo,綜藝 總之係關於你嘅嘢都期待啦

之前見到cm話牙柳特登隔咁開個林字
係因為遵守二人限聚令

之前隻碟買完之後J兩J就放埋咗
冇聽到碟添 聽日開嚟聽下先

自膠啱啱先get到 去KKBOX到聽下
個前奏真係好正

真係正啲
估計係要tune返cd bit數
Vocal冇執 但人聲浮咗好多
戴耳機聽破鏡好正 聽到個arrangement好細緻
Reflection個bass好食beat 好撚正
$600買嚟擺都抵 出cd真係有價值

Edan 生日快樂
祝solo爆紅 劇集大賣 綜藝長做長有!!
2021係兒登年要加油

唔該曬各位
Sorry做咗伸手黨

Jerdan

我知道Jerdan不會缺席 Jerdan世界第一

本身角落生物個喺美國做嘅mastering 已經好好聽

但碟版更出色 教主把聲出好多

又係瞓教相

牙登今年瞓覺有合埋眼

登神緊隨其後 你班兄弟就係草埋一大堆兒登睡照

陸陸續續係咪會係一堆爵安瞓教相賀生日

姜仔上年嗰兩張真係經典

登神最鍾意睇大家出賣大家

佢應該係揀咗好耐相

未入坑 有冇得開心share下

幾串咀教主爆佢相

教主我支持你放佢近照

在線等

連登許願池mirror IG有冇嗰日記者會拎住蛋糕大合照

教主等你

支持教主po出嚟

又到新一年兒登黑圖相集出版既時候
其他人呢

登神
唔知大叔的愛有無慶祝生日戲份呢

句嫌舊真係好精景
g持你地繼續post

唔知點解發展咗依個生日傳統出黎但fans睇得好開心
明明係呂爵安生日但俾人放黑圖

我地都支持要新啲既

兒登生日快樂
祝solo大成功
祝拍劇順利
兒登年

登神
支持教主po update嘅黑圖

志同道合
所以鏡仔咁多首歌最鍾意角落生物
淨係聽套鼓同percussion都抵

好似一直成長都有好多挫折 追夢都試咗好多次
所以入到mirror 佢真係好珍惜全團

佢之前係咪同啲朋友一齊合租，
之後先係自己一個住？
Mirror頻道鬼故好似有講過

呂爵安生日快樂

祝你個沼澤胃盡早變返無味淡水湖拍劇拍綜藝出solo都要順順利利

最緊要越嚟越紅

話說見今日囝囝囡囡730係阿爸同老虎仔做Mc就走去睇下，睇完都唔知佢地做緊乜咁 battle 唱歌又唱到錯曬歌詞

教主唔好等啦喺個album度揀張新相再po啦

最好隔幾個鐘再po下相keep住慶祝兒登生日

姜b嗰兩張好癲姜b還生還嗎

繼續互相傷害啦

呂爵安生日快樂
祝你solo歌,綜藝節目同埋電視劇都有好成績
嚟緊呢兩個月喺劇組好好享受盧瀚霆對你嘅愛

錯focus
呢張牙銅好靚仔

呂爵安生日快樂
入左坑都已經有一段時間但好少上水
但今日係大日子點都要上黎賀一賀你
見住你越來越有星味
越來越多job 越來越多人識真係好開心
屋企人都因為男排同膠戰而記得你同留意你
佢地都話你越來越有星味同靚仔
見住你咁努力都會令自己好有正能量
會繼續支持你 solo加油

聽緊kkbox 大碟ver.
啲聲堅係靚咗好多喎

金像獎事件
Boxset三巨頭事件
MV鏡頭/團歌分配事件
星二排行榜事件
鏡粉係食屎大嫁

diutv瘋狂虐待班仔
希望佢地2021愈嚟愈紅

角落生物值得比更多人聽到

錯重點
教主好靚仔,豹紋都carry得好好

我仲未數完
Mirror Go殘酷對待仔仔身體事件
Boxset thanks you 6月31日事件
仔仔屋企玩手指爭做youtuber事件
頂住呀鏡仔們
希望diutv真係屌得化

2021可唔可以好好地平衡下團嘅發展
明明一個團好過單捧
Google下咩係團魂啦

Viutv可唔可以醒少少

上連登之前唔知原來你地等隻專等得咁辛苦咁慘

真
無諗過佢出首慢歌都駕馭得咁好

Btw啱啱再聽左幾首碟入面嘅歌
Reflection同asap都好左
之前完全唔識編曲mixing嘅野
係角落生物個陣loop得太多次覺得後面d弦樂好正先開始留意
鏡子又令我到新野

第一次公布出專輯消息好似係講2019年4月定年中會出
新粉真係不要去羨慕不要去妒忌
我哋食左幾多屎先捱到今時今日

見你地講完去左睇
真係好聽左正呀又再loop下先

痴撚線等左成年喎

我先追到37

等成年又算得係咩
你睇下上面走數list
信任的遊戲 小組歌 官方fc
都係出道冇耐講既
到而家都未等到

你地好勁我係由3x追到依家 再之前個d未追

所以一出一定要兩隻都課

唔會等到信任的遊戲架喇

小組歌都唔似會有
之前又講到收緊歌 結果都係走數

官方fc咪更加唔會有
隊長.gif

又想出隊長gif

所以走數list成堆bad debt嚟

其實有幾個仔都應該無solo plan
佢地幾個出住小組歌都得啦
講真又唔係難事

收歌唔難但係要揀岩歌諗concept之類前置作業好多成本又高
viutv又要顧差唔多半個團嘅solo

金jer嘅九巴live兒登嘅綜藝資源都係靠自己，diutv靠得著就唔會日日俾大家diu啦

呢個真呀
好多初期鏡粉都因為頂唔順退咗坑
唔知呢度仲有無2018就開始支持嘅鏡粉

煩唔煩其實唔關我事
我知既係之前花蛆講得好實牙實齒話會有

阿爺食屎大

好奇呢度有冇男飯

由星1第13集開始
So far覺得追鏡仔都開心嘅

呢個filter好搞笑好正

星一B1 talk dirty開始支持教主
睇住佢當年30強被foul到行到今日真係好感動

其實姜仔係咪會同軟仔有合作？
定係我諗多左

牙悔加油佢做mc真係幾掂

我諗我食開屎先接受到diu啲操作

牙米好壞

鏡仔唔係有3 4個經理人咩？最大粒應該係花姐？

教主真係一完晒頒獎禮少左曝光率就出番youtube片
痴線架真係

我好慢而家先睇造星1
剛睇到教主30強被foul直頭咆哮出來
好彩佢冇放棄
先有今時今日嘅教主

好勤力的仔

係咪佢前排光速剪完嗰段片？

癡線 點解呢個人可以勤力到咁

今次係Q&A呀
拍MV個條應該2月中首歌出左先有

即睇最鍾意鏡仔YouTube出片

[member][member]唯飯多可以賺快錢係一個殘酷嘅現實
不過虐飯呢招用得多好易反效果會脫飯

以呢個po為例就算大家有特別鐘意既成員都會留意下其他成員聽下歌睇下劇
diutv幾時先睇到

今晚係teaser咋
佢一般係星期四出ig po放teaser
星期五晚再出youtube片

喂呀 吊人胃口嘅

一早訂咗One and all鋪頭而家先同我講冇貨cut我單

吓，有無得投訴

我
我由造星1開始睇住佢哋到依加

利申：睇開viu

投訴完都唔會得到隻鍱傷心

星一入坑之原來咁快已經兩年幾
真係睇住班仔大

我
但係之前未有連登acc淨係一直睇住大家講野
近幾個月先申請左

星一ep0開始

星一jers粉

男飯here 出道就支持

竟然有男飯
你係特別鐘意邊幾個？

今晚730 皮皮 顏值擔當

其實一開始冇話鐘意邊個
純粹由造星睇到香港終於有正常男團出就支持
一開始係🌚同皮皮
上年開始鐘意牙柳 睇完叱吒同男排就迷埋教主
不過其實我咁講落去 成個團都會比我講晒

我要睇dance battle

現實係晚晚都battle唱歌

唔好啦

記者會跳完比我地睇 等我地入左局 之後日日唱歌 仲要係唔災難都唔唱

明明4個鏡仔都係叻跳舞
diutv 唔識用人

有跳舞人才唔用 但就晚晚唱歌battle

ViuTV 你以為係佢地battle緊唱歌？
其實係同緊我地既耳仔仲有忍耐力battle緊
收手啦好嗎

我都係 嗰時有睇過佢地錄mg

其實有唔少男飯 上次去攞碟時都見到

造星三就逼singer dance battle
而家就逼人睇sing battle

佢再咁播落去真係仲難熬過太平聞身店㗎啦

(而家重播緊琴日個730 就算有虎仔隊長 都睇唔落)

琴日前面傾計係ok㗎 一去到唱歌就出事